紅官郭偉健唔只咁少嘢，十幾年前已經講好多冇邏輯出位言論

因為佢同我中學同學同名同姓
所以中學雞嗰時做公民教育剪報功課對佢有印象

唔只04年呃入境處身份證單嘢
亦唔係18年魚蛋鳩判
我宜家google搵唔番但我真係有印象
暫時証明到佢毫冇邏輯剩係google搵到呢單

但我肯定唔止，當年報紙係有報導，我諗去圖書館搵番啲舊報紙一定摷到
我記得係02年至06年到

當年佢講啲出位野都係處理啲濕星嘢，估唔到宜家進化到咁，都係因為個制度制衡唔到先會變本加厲

【入黎我話你知香港點獨立】

你個例子唔係好好咗喎
而且報道都無講毒品分量

好似有講分量，我自己眼殘

被告於2009年4月因藏毒被判監1個月，緩刑18個月。同年7月27日，他在旺角街頭被巡警截查，遭揭發身藏0.12克海洛英。他指毒品乃自用，獲准保釋，翌月搭飛機潛逃到英國，自此被通緝。直至今年5月，被告母通知警方指被告會自首，同月18日被告抵港時被捕。

而且重點唔係分量
重點係唔係初犯
加潛逃

push

我睇返法例係唔可以判監的
不過你覺得唔合理可以照推
我自己未揾資料之前都覺得呢單無咩問題

第134章 《危險藥物條例》8.管有危險藥物非作販運用途及危險藥物的服用(2)(b)循簡易程序定罪後，可處第6級罰款，並在符合第54A條的規定下，可處監禁3年。54A.法庭在某些藥物罪案中考慮懲教署署長的報告(1)除第(1A)款另有規定外，法庭因某人違反第8或36條，只可對其處以非拘留性判決，除非法庭曾首先考慮懲教署署長有關該人是否適宜接受治療及康復護理，以及戒毒所(符合《戒毒所條例》(第244章)定義者)是否有空位的報告。 (1A)凡任何人因違反第8或36條或同時違反該兩條而被定罪，而該人——(a)在同一法律程序中因犯有其他罪行而被定罪，並因該其他罪行而被處監禁9個月以上；或(b)在被定罪時，正服為期9個月以上的監禁刑期，則第(1)款不適用於該人

仲有一點係佢緩刑緊果18個月內再犯，最基本係要坐第一單果一個月先。

啲排板好柒，重po
第134章 《危險藥物條例》
8.管有危險藥物非作販運用途及危險藥物的服用
(2)(b)
循簡易程序定罪後，可處第6級罰款，並在符合第54A條的規定下，可處監禁3年。

54A.法庭在某些藥物罪案中考慮懲教署署長的報告
(1)除第(1A)款另有規定外，法庭因某人違反第8或36條，只可對其處以非拘留性判決，除非法庭曾首先考慮懲教署署長有關該人是否適宜接受治療及康復護理，以及戒毒所(符合《戒毒所條例》(第244章)定義者)是否有空位的報告。

(1A)凡任何人因違反第8或36條或同時違反該兩條而被定罪，而該人——
(a)在同一法律程序中因犯有其他罪行而被定罪，並因該其他罪行而被處監禁9個月以上；或
(b)在被定罪時，正服為期9個月以上的監禁刑期，
則第(1)款不適用於該人

人哋講咗
喺緩刑期間重犯
再加潛逃
如果知道唔洗逃又洗乜驚到要潛逃呀

如果知道唔洗逃坐又洗乜驚到要潛逃呀

因為佢好彩告佢藏毒姐
告危險藥物的販運，就一定要坐兩年
藏毒唔洗坐on9 係另一件事
如果佢第二次上庭之後棄保，係可以落多條「沒有依期歸押」(max 1 年)
但doj 又唔落。
呢單案要屌係屌doj

藏毒好多人唔駛坐，告藏定告販當然睇用途同份量，兩者性質差好遠，一個主要害自己一個害人地。

反正重點係個官講嘢冇邏輯依據，明知佢仲有大把野有得告
就咁一句「改過自新，做番好人」就算
而唔係
「你好彩渣！咁多嘢係身律政司唔告你渣」

如果丁蟹單老謀由佢審，佢實好buy嗰句浪子回頭金不換，讚句高尚情操就當庭釋放

(重開)香港社會運動需要轉型